評選全亞洲戰鬥力最強嘅網民

韓國: 批鬥到啲韓星又抑鬱又自殺

台灣: 成日都見啲youtuber出”回覆酸民留言”

日本: 成日都覺得日本仔好雙面人表面好有禮貌，暗地裏講野毒到仆街

香港:

支那網蝗

連登仔: 我屌哂你地老母

點解唔係講打架？

連登仔：臭雞

日本人好多女用裡a/c貼露出圖

完全唔記得呢個地方

波台手足

支那：你媽死了靈車飄移

我到依家都唔明呢句有咩殺傷力波台、財經台大把野有力過呢句

例如呢？

你分化你帶風向你係鬼 邊個駁到？

香港一定最勁 上年6月開始展現哂俾全世界睇

好難舉到例，個班人講啲野真係可以屌到你心靈崩潰 。如果你想學回樣屌人老母，呢兩個台大把人可以做你師傅

利申 學完去左屌藍屍 效果拔群

連登CC台世界第一啦
咁撚多核彈

打自己人戰鬥力就一流 打其他人我就唔多講

和理非來講
香港網民發起嘅策略係世界第一
喺民主國家一早贏撚咗

幫你老母執骨🦴

真係想學下
同啲支那狗對屌

帝吧出征 笑到往生

仲有屈毛

同埋冇人理，全世界入黎，拉，做咩上咗熱門

香港核武儲備量世界第一